最近睇緊邊套韓劇【10】

李屍王朝 2 : 雖然沒有了第一季的驚喜與震撼，第二季仍然有其可觀性故事一氣呵成節奏明快緊湊，係結尾夾硬推全智賢帶落第三季有點突兀，其實做兩季會幾完美，無意欲追第三季。

Hi bye mama : 播到第8集，好睇的並不是催淚的情節，喜歡編劇寫人與人間的情與愛，劇中友情親情愛情都寫得很細膩，原來是告白夫妻的編劇，總覺得有點像耀眼的調子。

梨泰園 : 漫畫改編，頭幾集幾有興，之後就麻麻，希望結局唔好太爛啦

謗法 : 個個巴打都話正，一定要開啦

我鐘意睇來自星星的你 愛的迫降 有咩推薦 利申新手

有無睇不是機械人? 好笑又感人

山茶花都ok

Hi bye mama
決定得到結局先由第六集開咗睇
唔中意一集一集等

Hi bye mama 喊到傻

W兩個世界一定要睇
基本上李鐘碩演嘅所有劇都好高質

金泰熙做得好好

佢地個結局未知拍好未呢 之前話暫停

如實陳述
好睇到仆街，勁高汁嘅破案片

如果bbq會好無癮
So far我睇到第六集開始覺得會bbq
二奶準備搞緊離婚 以為好快完
點知有16集 希望比個驚喜我

但同時唔想金泰熙49日後就消失
金泰熙bb

好驚瑜理要走多次，佢呀媽佢朋友佢個女點算?點再受多次打擊?

But bbq poor ending

我鍾意當我沉睡時有秀智

做佢呀媽個位都演得好

個位演員老是常出現架啦

有人中左武漢肺炎，希望無事同埋唔好停啦

係呀，呢套都要開

佢呀媽都搞喊我

愛的迫降，梨泰院，李屍。
想睇啲特別啲愛情喜劇唔要悶嘅

好中意睇w

係成日見到佢

我都好中意睇呢套

浪漫醫生金師傅2有冇人有睇

佢呀媽唔肯接瑜理個女果集真係

勁撚好睇

唔知點解睇左兩集愛的迫降就棄左

果故事起正

LM

個個睇劇睇到咁夜

重有 阿爾布拉罕宮的回憶

又吳海英

爛尾都推？

又係典型韓劇劇情，愛情加喜劇，靚仔靚女加靚風景。搵幾個大明星拍。基本上每年南韓都會推一套超人氣劇集。
由星星的你到太陽的後裔到鬼怪燦爛的到而家....

好睇！！！！！

聽到個名都冇興趣

早排開咗戀愛未遂黎睇 網劇黎講都幾正
等佢出第二季

有taste安孝燮同李聖經好正
唔知會唔會有3呢

好想有3
但驚唔係原班人馬

劇情好撚膠 笑位又好夾硬
唯一追睇嘅動力係為咗睇玄彬

2套都好睇

靚人靚境同開頭好正，係尾差少少，好鍾意套劇

但真係好多人睇，其實係咪真係咁正?
我覺得好兩極，一係話好睇一係覺得悶

Hi bye mama 第八集尾後喊到仆街

你鐘意 阿爾布拉罕宮多過迫降 已經估你唔到

套野d 細節位做得好 劇情一般 主要睇孫藝珍同玄彬

肯定唔係咁正 會係唔睇無損失嗰種劇
我廢事講到呢套咁盡 完

我鐘意金師傅1多啲

forest 第16集

頭幾集北韓幾得意嘅
不過真係要無視背景設定
當睇男女主sweet 吓虐吓係ok 嘅

我本身開咗梨泰園，開頭覺得男主悶、女主個角色幾吸引，但睇到張根源俾會長出賣之後就棄咗，真係唔掂

梨泰園等緊播就睇咗迫降

跟著李屍朝鮮

而家謗法到第五集（真心好睇，我本身有啲驚啲神佛公仔，但未去到太驚）應該會追完

有冇人有睇如實陳述

有，madam 睇到我好忟

鬼怪>>>>>>太陽>星星>愛的迫降

梨泰院真係同期望有落差 原本以為係一步一步嚟嘅復仇片 點知
男主咩能力都冇展現過咁濟 佢班伙記作用又唔大都唔知有咩用 加插埋d無謂嘅劇情 重點係女主個樣同埋d表情真係好唔掂 搞到我成日出戲
呢套野真係睇頭幾集好啦

最初睇梨泰院以為會講多啲佢點經營
點知內容咁空洞
幫其他鋪頭整下招牌就帶旺左成條街

新嗰兩套Memorist同那個男人的記憶法有冇巴打追緊？
好唔好睇？
唔知開唔開新劇好

阿爾罕布拉宮個劇本最強係去到最後一集都拋緊伏線俾觀眾

仲有大量冇撚用嘅角色, 包括女主角
我都係第一次見一套咁大嘅製作個劇本結構可以咁鬆散

阿爾布拉開頭勁正，又有西班牙靚景又有仆信惠bb

謗法暫時都無聽見有巴打話唔好睇

幾條友乜都唔識又無名氣間店又唔係有乜特別，但三年間變左跨國企業

李屍朝鮮第二季好正
呢套韓劇係唯一一套吸引到我睇

淨係題材都贏晒 加埋第1集個死法 世界級

睇完第二季想唔想睇第三季?
2季最後果集條伏線我覺得麻麻，唔吸引

未到吸引，但係睇開都會睇落去既，當係睇佢地認真既制作都幾好睇

惡作劇之吻 命中註定我愛你

依家睇返轉頭 Itaewon class真係吹大咗
係得Gaho首ost好聽

唔知係咪我本人問題 你講果幾套大熱劇我都係睇睇下棄左
係就係靚人靚境 但節奏慢呢
愛的迫降我飛住睇到第八九集左右就頂唔順 開頭都話有d搞笑情節幾輕鬆咁 但一開始虐就覺得佢好拖

有等緊佢出大結局

接檔睇落都唔樂觀

memorist睇咗兩集就無追，同類型嚟講一般

那個男人的記憶法我覺得ok呀
男女主都唔錯
不過佢有好多伏線未講 估計後面會有懸疑既成份
可以等多兩集再睇

會阿，好想知成件事係點發生
同埋魯成君後代好大機會想奪權

你都算正常。你提到嗰幾套
星星同太陽算可以追到尾

李屍慢慢又變番宮廷權力鬥爭劇，喪屍反而變左副線，同第一季已經有幾大出入

感謝巴打意見
咁唔開喇，之前睇差唔多類型，澤演套The game中晒伏，悶到

好，謝謝絲打，咁遲啲試下睇

有冇Hi bye mama 討論區??

那個男人的記憶法 開得幾好
有期待 好睇過D 偶像劇

有人係娛樂台開咗

知道佢既背景 睇頭個3分鐘都好想哭

有冇link 眼殘搵唔到。。

係囉，第二季一開始講到啲屍跑得又快，連陷阱都阻唔到佢地，連前將軍個隊精兵都死得7788

但去到殺左個皇后之後就一轉眼7年，中間擋得住啲屍咩？

Netflix <再見媽媽又再見> 討論區

真係唔係好make sense.

或者佢第三季可以講番殺皇后之後點樣對付d喪屍，可以引d喪屍去有水地方? 好似world war Z咁

Memorist其實可以追 俞承豪d劇通常都唔會差

其實我覺得太陽鬼怪都幾悶下
呢幾套比人吹到幾好睇悶到飛住睇哂
愛的迫降原本聽人講以為又係啲濕鳩老土劇情
睇落比想像好睇 個過渡有笑位唔會令人好悶
佢同太陽劇情大體上係有啲相似
但睇落去就太陽真係悶好撚多

太陽同鬼怪有靚外景，太陽有d悶，但鬼怪就唔覺而且有d場面幾好笑。

2咁都好睇
完全唔係1個皮喎
唔明點解會咁多人推
劇情已經夠散 主線劇情又唔夠力
故事又唔夠張力 衝突唔夠勁 反派角色唔夠強
主角嘅背景又佔劇情好少 角色魅力又唔夠
骨醫個角色真係完全唔知做咩
以為對劇情有推進點知最後又唔係
第一季男女主同金師傅個背景一直都好多野講係主線劇情
第2季個主線薄弱到
我覺得第2季唯一可睇之處得男主個樣

呢套我覺得得會長同張根源做得好過原作
其他都係普普通通
劇情一來安排得怪 唔明點解要咁改個時間線
搞到張根秀好似無啦啦黑化
又寫好女2同寫咁多劇情比佢
女主個樣一來令人出戲
但問題核心係寫佢同男主一齊經歷嘅篇幅太少

2係公認唔夠1好睇
冇咗徐玄振bb係差d嘅

起初見佢偏離漫畫走向仲以為女2有機會做女1
點知

三流之路 朴敘俊既愛情小品 輕鬆愛情劇

就係俾靚人靚景呃左入去睇點知爛尾到

做會長果位演員好好戲架，佢係回答吧88做蛙蛙魚老豆，又係秘密森林做檢察官 ，今次做埋老角其實佢唔係好老，佢真係好戲，我有留意佢架

其實都唔係差成咁，套劇上果時我呢個post 3定4當時好爆，個個巴絲都話正架，係10集後就差d.

李聖經正撚到

btw 天氣好的話有冇人睇 好冇睇

那個男人的記憶法好好睇

淨係第一集show咗徐玄振passport相半秒
斬死個編劇

有冇人覺得好難認安孝燮個樣佢個樣好冇記憶點

我覺得佢幾靚仔
不過同李聖經個ex有d似

直頭一撚樣咁濟睇youtube個縮圖真係差d認唔到

徐玄振真係好正

我認到南柱赫, 但認唔到安孝燮

好我見係九回時間嘅其中一個編劇都有啲期待

我有睇 慢節奏治療文青劇 可以試睇

我覺得佢兩個好似樣

呢排因為愛的迫降入左韓劇坑
明明之前唔睇
有無啲咩無咁多人講嘅好推介 (最好2013年後太舊唔想追)
大熱經典嗰啲都追左

不是機械人幾好睇

仲有唔好咁多集同唔好古裝
睇過 鬼怪 太陽的後裔 大力女子 舉重妖精 奶酪陷阱 主君的太陽 oh我的鬼神君 三流之路 金秘書 金師傅1,2 觸及真心 sky castle

thx ching

我睇2係為左睇金師傅

我仲諗住會再講多啲金師傅既background

我都認唔到

有無人覺得俞承豪D動作同演技好浮誇
新個套 我麻麻地

有冇人有睇機智的醫生生活 一集一喊係咪我眼淺

懸疑：signal 隧道 voice s1
愛情+劇情：當你沉睡時 pinocchio 被告人 學校2015 偶然遇見的一天
愛情：今生是第一次 beauty inside 來自星星的你

W 2個世界
好冷門就過來抱抱我

覺次次都要google先知咩樣

下
好悶wor 頭2集

完全係請回答1988節奏

冇睇請回答1988

呢套主要係講醫人定係醫生之間既愛情故事？

見佢收視好似都唔低

醫人又講吓，醫生之間友情又講吓(幾個醫生大學時期就認識)
主要係溫情友情

岩岩睇完1988第二集, 估唔到惠利做得咁鬼死自然....好醜化 正

見韓劇post成日屌阿爾罕布拉宮的回憶
明明W爛尾咁多
阿係兜得到 W係兜唔到
阿係衰在寫衰咗條愛情線同女主人設
但講隻game啲bug 最後點變gm嗰啲完全係合理

喊又冇 不過幾鍾意佢個節奏

最近好似有好幾套啲題材都差唔多咁
查案
連環殺人魔
超能力

- The game （睇咗因為好鍾意女主角，男配做得好好，係成日都畀男主帶出戲, 啲演技x.x）
- 如實陳述 (準備開）
- 無人知曉
- Memorist
（呢兩套暫時意欲不大，驚同上邊嗰啲好似）

炒埋一碟@@

想睇多啲五個人同場 同埋啲人估呢套會唔會又係要估邊個會同女主一齊未睇過請回答系列 但請回答系列係咪興估邊個會同女主一齊

先唔好講爛唔爛尾
但阿爾罕布拉宮真係悶到仆街
仲要係頭幾集已經覺得悶

謗法 囉

那個男人的記憶法
MAMA

啱啱睇完李屍
諗住轉一轉題材先睇謗

那個男人等佢出多幾集先
最近心情唔太好唔想睇催淚劇住

佢老味,梨泰院個導演係唔係燒壞腦
睇左30鐘都要入黎屌7佢

鬼媽媽第十集預告致敬我的鬼神君
同一個女巫追同一隻鬼

覺得啲角色好似有啲太多 雖然有啲幾可愛 但都係想睇返五個主角
睇1997嗰陣冇意識到要估男主角

啱啱睇完梨泰院 只可以講男主角其實真係遇到好多好人
但都幾好睇 開頭唔係好慣女主 但睇睇下都幾順眼
重點係為朴敘俊而追

聽日開hi bye媽媽
機智醫生等多幾集先一次過追

其實我都覺得愛的迫降唔算好神劇 純粹為咗睇玄彬..
太陽鬼怪愛的迫降.. 我都係簡番鬼怪
遲啲李敏鎬金高銀套新劇唔知會點呢

同一個導演?

係啊 佢仲有執導朴寶英bb套abyss

朴寶英引chief 上牀正到仆街

處女鬼?

睇左2集如實陳述,又幾正

頭兩集當然好睇啦

死 機智醫生生活，女主角個老公唔係曹政奭？但最後佢老公係另一位醫生？話佢老公係出面偷食 我睇唔明嗰part
第2集主要係女主角多啲戲份，無也煽情情節，成集好醫生生活

漫畫幾時女2贏女1
女2 漫畫衰好多喎

內在美 WWW

愛的迫降： 睇完
梨泰院class : ep 15 聽日睇埋佢
如實陳述： ep 14
Hyena: ep8
謗法： 睇完
Kingdom2 : 睇完

呢排追番:
Www
妳的私生活
救救我2
Voice 2/3
Hotel de Luna

仲有冇好野睇
醫生生活 同hi bye mama
我一般般

Www 真心正
除左愛情後尾拖左少少

仲有套LIVE
不過講黑警
但一撚定好睇過TVB 幾十倍

成套都正喎

三流之路

去到14 後少少失控

係 睇左兩集 棄左
明明玄斌 同 朴信惠都咁中意

睇過了 一兩年前

Live 係唔錯
上年cctvb j2 好似都播過

想問芝加哥打字機好冇睇

我個人認為 太有詩意，你領會到就覺得好睇。我自己就麻麻

聽見你的聲音 李鐘碩個套 必睇

上年播既僅此一次的愛情同偶然發現的一天值唔值得睇？

好好睇 強烈推薦只要涯過頭幾集交代劇情有啲慢之外之後就勁好睇最後結局包你會喊同埋劉亞仁啲演技同套劇啲ost都好正

偶然發現的一天好睇

值呢兩套都好睇

回答吧1988

呢套同當你沉睡時邊套好啲

呢2套都唔錯

沉睡
未必個個接受倒姊弟戀

啲韓劇間唔中就會有相差成10年甚至更多嘅姊弟
點解要咁極端
無幾耐之前 南柱赫&韓志旼 姜河那&孔曉振 都好唔襯

睇呢套 真係為左劉亞仁

可能有打開機 同埋睇日本堆mmorpg輕小說
覺得頭幾集冇咩問題

梨泰園class

其實成套 男主都係得把口
最終都係靠其他人幫佢 根本就係後宮劇

madam 真攬炒

好睇

今日睇埋15 先

而家男主唔係追凶 變左追擊madam
Madam 又黑化左

不過秀英就最慘

可惜丫 雖然冇爛尾 但劇情大暴走

係 呢套唔會歸類為爛尾
但前段俾人太大期望

而家先發現機智醫生生活主角夾band唱過嘅歌OST會出remake

世路其實無仼何能力係靠意志信念
錢有虎進幫佢好多
經營又靠以瑞

開鋪靠老豆 投資靠基友
上市靠阿婆 反長家靠女2
人生大贏家

最近嘅：
Forest
那個男人的記憶法
天氣好的話 我會去找你

下禮拜新劇：
一半的一半
快過來

那個男人的記憶法真心好睇
男女主角都好鍾意 有火花

睇得咁快

前段好正，最後幾集有d拖

Www淨係睇職場戲 感情線李多喜好睇啲
女主男主太拖

signal 舊劇黎 但好高汁

第十五集..... 都幾混亂，仲好似有少少拖

我鳩估啦 可能編劇就係漫畫作家，忠於原著 導演唔好大改，其實導演拍到女2個走向好似想係後段大改
之前我睇完第14集就講過，對男主係之前嗰種刻苦堅守信念好信手足朋友以人為先為本嘅性格幻滅晒，結果如下兩集男主都真係失望過你睇

韓劇top3啦呢套

梨泰園
一開始睇嗰陣以為個黑幫大佬後面會有好大作用 點知乜都唔係 呢套劇係d人物刻劃方面真係好撚廢 虎頭蛇尾

韓劇不嬲都有咁樣情況，不過估唔到漫畫情節又會一樣有虎頭蛇尾情況
韓國創作人嘅通病？

Kill me heal me

最後個集頭30分鐘所謂黑社會打鬥,差到唔知點形容,比少少真實感得唔得
黑社會唔夠狼得算,打打下吹水都算,逃亡談情都算,架車撞埋黎掉石頭,大佬呀唔好咁痴線啦,近年都無再睇過咁多唔合理炒埋一碟

浪漫的體質

點解啲韓劇好多都頭半好睇後期就好拖好悶或者爆走
關唔關邊拍邊播事
佢地採用邊拍邊播唔係為左睇開播後反應而作出調整或改善咩
點解出黎效果反而一般

偶一天前一半係我心目中算神劇
但後面劇情係有d拖同無咁歡樂 好睇你鐘唔鐘意d主演 我好鐘意d演員同角色所以我覺得ok

其實都唔係得韓劇係咁啦
創作不嬲都係設定最容易

做創作最緊要係個頭要開得好引你睇，放最多資源係個頭，所以去到中段都尾都會無咁好，同埋好多題材開大個頭容易但埋尾係好難架

唔係爛嘅
但最後一集好大結局feel 睇得爽
但以神劇來講 就無限膠化左

但根秀睇到好心up

Forest 同天氣 會唔會勁文青feel?

那個男人 有興趣
仲有無人知曉 好唔好睇？

等我開下來睇先
好似都幾有趣咁

成套最鍾意根秀個角色
其次係秀雅

有無人覺得根秀演技好差

係，演技太幼嫩不過比做castle果時好少少

forest一定唔係文藝劇先。主要睇趙寶兒

沒關係是愛情
完全係人生drama 不斷翻睇都仲係會好感動好治癒

其實女2都麻麻 喜怒哀樂都係同一個表情

最近重睇咗請回答吧1988
所有請回答吧嘅系列都有睇過
真心1988係最正 重睇完又重睇都覺得好正
套劇有曬親情，愛情，友情元素 感人又好笑
第五隻睇到係咁喊 好感觸講當年韓國佢哋年青人示威嘅情況
真心覺得呢套係神劇，睇咗好多次都係覺得好好睇

一文一武神劇，文係88，武係Signal，暫時都無劇可以超越

呢啲經典野 就一定有睇過
想知有冇啲冷門野
好似 今生第一次 清掃吧果啲

呢啲睇開韓劇嘅人 好睇冇睇過

最尾勁混亂

前軰好似有啲穩情

虎頭蛇尾 形容得好好

呢套 柒晟係好戲
不過 黃正音 我真係對唔住都要講句
真心睇得唔太舒服

而家睇hyena
因為女主signal 陣味仲有
所以有去到話女主好attractive 就出哂戲

我可能唔中意bitch 加睇左漫畫
根秀 真心心痛佢

係 不過佢小朋友來
Sky castle 果時仲bb 啲

覺 同埋睇個佢hello Venus 個image
有時幾出戲

同樣都係新人既話李宰旭好戲啲
年紀都係大佢一年

女主角把聲影響到我唔想睇套戲

呀豬媽聲

呢個係特例 佢差唔多出道以黎套套都好爆

李宰旭睇落去唔似98

好老

Www 佢扮30都似

個黑人先尷尬

冷門啲嘅我有睇18歲的瞬間 抓住幽靈 vip 偶然發現的一天 有瑕疵的人們 他人即地獄 leverage 威基基 我的大叔 偉大的誘惑者

冷門嘅都有頂級明星柳白 全昭旻同金知石做
雖然套劇名係老套d 算係輕鬆愛情小品，黃viu有得睇

我的大叔 iu 睇左
他人 時完 頂到睇完左
Vip hea 睇左

其他可以參考下

我有個壞習慣 棄劇率都幾高

講開冷門有無人睇過monstar? 劇中講 墮入戀愛初期的細節位講得好特別。

終於有人講
根本完全交唔到戲

同埋我不是機械人都幾好睇，有笑有淚但好似無人推薦? 我就幾鍾意呢套劇

呢套勁推介開始睇個陣完全估唔到會咁好睇

其實男主都係得一個表情成日都扮 錯愕咁。

我中意今生是第一次 同www 果類

全昭旻好正

Go back夫婦算唔算冷門？
呢套同鬼媽媽同一個編劇 佢寫啲親情寫得好好

有冇人有睇天氣好的話？
睇左頭兩集 個步伐好似日劇咁 講鄉村治癒
初初諗住個劇名咁奇怪應該麻麻地 為左朴敏英而睇
但開左個頭又覺得好似唔差

佢個角色本身個設定就係傻下傻下

漫畫都係咁

傻下傻下都可以有好多表情，但成日見佢成日都係果個表情

咁女2漫畫係咪教係咁?

神劇

go back我覺得娜娜做得真係好好，好過金泰希，兩套個女2都係同一個人

張娜拉演技真係勁好

我覺得係佢從演以黎最好，可能個劇本啦，同期佢做皇后果套狗血劇就做得差番
劇本真係影響好大

睇過1%的可能性
利正赫阿哥都好正

得老野好戲ja

今生第一次個尾睇到嘔

我有睇暫時幾好睇 當睇小說咁
佢節奏係好慢但我冇飛過
我諗睇得呢套嘅人係要接受到節奏慢同埋係為男女主角而睇嘅先頂得順

我幾鍾意女1
最深刻係一開頭女1同男1講想幫佢 同佢一齊 個段戲

最尾幾集拖到有d煩，但整體都ok

睇浪漫的體質啦

結尾真係毀左成套劇

最嘔心係之前住屋頂個pair, 睇到

睇左幾集棄左，講個幾個女人的女人觀我痳痳

見到黃Viu有 那個男人的記憶法 就開左黎睇，又幾新奇喎本來唔係好頂得順文佳煐個角色，但原來之後有反差...應該會追落去

係幾好 諗起套沒關係是愛情
又係兩個有心理病既主角

淨係唔帶胸圍個pair 結婚係最好
男女主最尾一齊住咪得

mama 10 重未有得睇
要9點定10點

山茶花 前面拖啲 不過後面好好睇

10

張根源都好戲 同老豆對望個場

Nana套justice好唔好睇？

麻麻地 情節上真係悶居多
kill it都還好

Vip 算唔算合格？

啱啱睇第一集，viu冇翻譯到啲短訊內容

同今生個類型差唔多 但我覺得浪漫好睇啲 個尾唔爛 又好笑 啲ost都好聽

今天其實麻麻
我唔係咁鍾意奏約結婚個概念 其實寫到好矛盾

我幾鍾意佢寫婚姻同幸福嘅關係哩part
可惜個結尾係完全推翻所有野

當時追寶英, 又like 埋金瑟琪

有睇她的私生活就完全feel到個對比
暖男賤男都做到

琴日先睇晒迫降🙈 再一次中藝珍毒☺️

逼迫降真係唔多岩男人睇，啲劇情老土同夾硬程度真係幾離譜，最中鑊係人物性格由開頭到中間變到9彩咁，全部嘢都開晒綠燈咁令男女主角响一齊，睇到十幾集我開始要飛住睇，反而係北韓妹靚到我唔想斬覽!

hi bye mama 百合萬歲

全部都係黑警, 自私害死手足

鬼神君隻處女鬼都出埋黎

佢同會長真係好好戲
初初睇我都認唔到佢

染黑髮之前啲造型都勁嬲打

認唔到 但又覺得好撚熟面口
google完先知係同一個人

那個男人的記憶法
結局會唔會好似remember 兒子的戰爭咁

有無巴絲睇左?

同星星太陽鬼怪個類一樣都咁老土
但呢3套更加不堪入目

睇男女主個關係 睇到好尷 雖然最後都算甜住咁完左套劇
有人係幾喜呢套 因為講婚姻同埋婆媳/娘家關係 女主老母點樣為個囡出頭之類 可能自己未到呢個年紀 其實我就麻麻地 無咩好深感受

冇睇remember係好定唔係架姐係
btw有金瑟琪

睇咗 笑死真係估導演唔到

真係好好笑，隻處女鬼靚左，同埋鬼神君個女巫都出埋黎真係好搞笑

同一個導演咩？

你講緊龍俊亨姜河那嗰套？
我覺得唔好睇

呢套值唔值得追
我都有睇remember
套劇都幾年前 啲劇情都唔係好記得 淨係記得男女第一次遇到個幾幕

個ending 我都麻麻地呢套劇
但個陣睇完呢套戲 不停聽beast啲歌

係，但唔同編劇，不過同場加影鬼神君真係好好笑

唔係呀，講校園果套，等等搵下套野recall下先

我嗰陣俾因為beast先睇
點知悶到
好似多數講唱歌嘅劇都麻麻
除咗dream high

dream high捧經好多人，秀智同iu

有冇人睇步步驚心麗？最近睇返都仲覺得好正 尤其係李准基啲演技真係冇得頂

我都係因為beast先睇
又未到好悶既 冇乜新意囉
但係入面有首歌我記得幾好聽

Dream high1 2我都有睇
但1真係正好多 好鍾意suzy對玉澤演唱個首winter child

係呢套，原來有姜河那，我依家先知，因為真係好多年前睇，果時唔知邊個係河那。

無理的前進

如實陳述，結局冇爛尾，幾好

今日睇曬2 依家追番1 1個女主角好正

Go back 睇過了
好似連j2都播過

開左 好睇

有少少悶同狗狗地血
我覺得

浪漫開左 可能主角唔太熟 我停左
而家睇緊山茶

因為我睇完私生活 番番去梨個結局
好有遺和感 加埋佢個頭黑番
佢身形其實好正

真係大量黑警

其實有少少希望 前軰係請瘀血嘅徐步高

可能我年紀大

反而我睇左 一陣意外發現的一天
太過校園 加埋女主係sky castle 唔太討好
我自己出好戲 停左了

未睇大結局，我覺得張赫仲勁過有超能力嘅秀英。
仲有第15集咁快講幾句就原諒madam，同佢之前好似好想搵出邊個指示殺佢老婆 兒嬉咗少少，最少向madam發泄或者癲咗咁大聲鳩叫吓泄憤都好，話晒鋪排5年搵出真相同真兇

應該話有智商嘅人都無興趣

sky castle 佢做得好wor, 把死人聲

主君的太陽 好好睇

今生是第一次

沒關係，是愛情啊
三流之路
又，吳海英
一起吃飯吧
舉重妖精金福珠
我的鬼神大人
嫉妒的化身

做得好 咪就係好黑人憎
入形入格

我都好中意
可能年紀大

我都覺唔明點解咁多人推

主君經典喎我覺得勁好睇
好笑得嚟蘇志燮個setting 好正
成日都꺼져

9回時間旅行係tvn上位既劇一定要睇啦 個陣真係唔知tvn係咩黎

佢應該係一步一步咁估到係madam，只係未確定
直到最後確認，所以冇激動

睇完梨泰園，算唔算爛尾?
都唔算啦，因為做到一半已爛，根本就係一套服仇大媽劇，最尾個集重要慣例大媽劇情節忠奸互打，忠的大勝然後警察到場拉哂奸人。

屌，後半根本係拍比大媽睇，好弱智

netflix版，根秀都係話佢要去美國？

個個人對唔同劇唔同解讀既
正如你地覺得鬼怪垃圾
我覺得幾好睇 OST又神 好聽到買埋碟支持

係，乜有兩個版本?

鬼怪都垃圾就真係唔洗睇韓劇落去

無掛 ，我睇前晚嗰邊啲po留言又話佢慘又話sad。當時我未睇大結局。大結局講根秀雖然最後好似乜都唔係，但極速洗白就算數啦。其實唔知同漫畫情節相差幾多？可能一樣

見到呢度啲人將星星太陽同鬼怪放埋同一level 以為你地好憎鬼怪
鬼怪啲OST首首都好聽到loop左幾年仲loop緊

利伸 冇睇星星太陽

主君的太陽幾好睇喎

輕輕鬆鬆愛情劇，又唔會太狗血

我無睇漫畫，不過最尾寶劍出場好驚喜

星星其實唔差，太陽就真係好麻麻，係睇景就ok

鬼怪…中間啲集數係真hea ，5-10集大部份係大學女生的日常

不過我呢排少開新劇：追緊前年套陽光先生。陽光先生看似好少少(未睇晒睇咗3份1)

1988

我都覺得算好睇

陽光先生頭兩集拍到成套電影咁，不過睇左幾集就棄左，頂唔順父女戀

大結局拖極都唔完，想點?

僅此一次的愛情
偶然發現的一天
聽見你的聲音
今生是第一次
追邊套好

mama第10突然出現鬼神君隻處女鬼好搞笑，好有驚喜，唔知會唔會再出現?

偶然開頭幾集超好睇，你會停唔到

接如實陳述檔期嘅新劇變咗另一套叫《RUGAL》崔振赫做男主角但…

改編自同名網漫，此劇講述因全國的暴力組織而失去心愛的妻子、雙眼失明、還被冤枉成殺人犯的精英警察，自己選擇變成機器人類的特殊警察組織「RUGAL」對抗韓國巨大的惡勢力的故事

咪即係鐵甲威龍 Robocop 韓國版？

好想有朴寶英bb客串

好似好正，期待

寶劍係梨泰園出現左

又係死老婆如實陳述張赫又係死老婆

今生第一次 正
重甜

D鬼開頭太恐怖

voice又係死老婆

Sketch 都係死老婆

你地話1988好好睇
但我今日睇左第一集好似唔係好吸引
定係後面會好睇d？

睇多兩集啦

睇完頭3集先
第一集太多人物登場
你會過得好撚嘈D人

覺得一集太長可以先食用1997, 短啲人物少啲
注意1997同1988係冇關係

男主木口木面不過又幾岩個角色
男主另一套beauty inside 又係木口木面，不過又係好好睇

但係睇咗3份1除咗三男1女感情事講多啲外，好似將啲之前發生講嘅事件放慢節奏嚟講。唔見槍同女間諜。好彩頭8集70分鐘左右唔算太長。頭幾集啲內容唔多無聊hea時間嘅小故仔，金編劇算有少少進步，希望嚟緊佢一套新劇 故事性方面再強啲
其實陽光先生都算圓佢心願，想拍啲有歷史性、有華麗服飾 史詩式愛情劇
#

睇左3集謗法，好似無預期咁好，係咪後面會好d?

下我覺得藝端係比其他角色單純無咁多攻心計 只係大小姐脾氣 睇到尾都會feel到

我年紀唔大仲A0 但好鐘意今生入面講既愛情理論 有人話有d集數好悶 但我覺得差唔多集集都唔錯

其實我麻麻地個女主 但男主同d奸角演技真係好好 而且劇情真係又緊張又多反轉位 仲要無爛尾

中段係有D拖,可能佢人物格局唔夠多&大,但整體我覺得好睇,結局都令人滿意,可以放心追既

有睇偶然同今生 覺得整體來講今生好d 但可能中女/結過婚有共鳴d
偶然係前一半好神後一半有d拖 但多靚仔睇 同埋設定幾得意 岩後生睇

佢好似手傷左休息緊 岩岩簽左間大公司希望下套接好劇啦 上套聽人講好爛

1988我都係睇左第一集棄左 等我得閒開返來睇先
1997我有追晒 ok既但覺得無d人講到咁神 可能因為我唔係果個年代背景無咁多共鳴

係未rain 老婆

睇緊機智的醫生生活
一開頭覺得有啲亂因為太多人
睇睇下又覺得ok

Yes

睇完第2集未？
睇完的話再單聲我知。我有疑問

除左女主角, 其他人好似冇咩戲份

睇完如實大結局。原來madam有幫張嚇捱咗一刀。咁算打咗個和

不過最大結局其實有拖戲。吳賢宰處決金耀漢嗰場戲搞咗半個鐘
仲有個次長阻攔佢哋捉真兇個理由都幾on9，黑警的思維 抵死

第1集兒科醫生柳演錫多啲戲份
但係女主角老公係邊一個？

個人覺得好普通 成套劇嘅劇情走向都比較平淡 冇咩特別

我睇完喇
中段會緊湊少少，尾二嗰集就少少拖
結局ok
會想睇電影後續

我覺得都幾緊湊，雖然都估到劇情，不過個氣氛營造得幾好，希望唔止電影版，出埋第二季

一定係聽見你的聲音
另一套經典

我睇哂呀
但覺得佢咁迫佢個妹
仲搞到死左

唔太中意作佢
太好勝

識ball

偶然青春劇

你後生

係最後果集有啲失望
前段其實幾緊湊

男主角嘅心路歷程真係估唔到
->->->->
以為同逃恥男主角一樣都係理科毒撚，點知俾編劇fake哂

有冇人睇過因為初戀是第一次
好好睇

我覺得女2重正

真心你翻睇啦
女主都未結婚

作法嗰個位ok
打贏有啲急，本身期待多啲details 但可以接受

開頭有d似the guest客

有冇人睇左一半的一半 節奏慢 同天氣好的話差唔多feel

唔係結過婚
估老公？

多謝。月火劇可以Skip多一期

+1
但超鍾意蔡秀彬
決定睇多兩三集先決定繼唔繼續

女主有男朋友咋
鄭敬淏(戴眼鏡)發現佢男朋友偷食
然後咪警告佢男朋友坦白 唔係就佢親自講

曹政奭結咗婚有埋小朋友但老婆未出現唔知係咪死咗 但100%唔係女主囉

最後都係果句 你翻睇啦

我覺得又係1988嗰招，上次估老公，今次都係估老公，不過係ex
第1集有少少似曹政奭，因為1999年第1次五人相遇，一個女大學生見到四條麻甩仔係間房肯入去坐，一定同其中一兩本身相就識先會入去。但合照影到曹政奭見到佢隻手搭住李頌和膊頭…
我估應該當時係拍緊拖

佢哋五個人之後表露咗感情狀況有個已婚，有個離過婚，兩個未婚，女嘅有個搞外遇男友…
真係又嚟1988

因為太驚sad ending
而家先開左 hi bye mama
因為有bye 我估女主都係最後歸西多

睇到恰眼訓

AGGER 女2劇入面個LOOK 好正

佢同男主完全冇2公婆feel

我都係咁諗，無理由一個死左嘅人會無事翻生，希望最後唔好又係發夢。

應該唔係咁樣
睇埋第2集已經睇得出鋪排緊講鄭敬淏不知不覺已經鐘意女主
應該會講佢溝女主

20年來唔追？

淨係得裙腳仔追過

都叫得hi bye
點都要bye

套路都似係還心願 成全一家三口
所有野回覆原狀

對我來講係sad
追左4集 真呀媽同後母好大分別
畀我一定唔會走 要湊大自己個女

咁cp 同結局冇關
山茶花 都唔襯
但都想佢地一齊

好靚女 但好陰沉
可能角色設定

去到第2集如果又係要估老公暫時令到觀眾去估嘅有楊碩亨同李翊晙，但第1集一開場嗰間舊屋同邊兩位先出場，又係咪就已經有咗答案？
金雋婠點解好似好在意頌和男友搞外遇？有一個可能係同佢介紹呢位醫生畀蔡頌和識都有關係，又或者係頌和失婚後嘅一個知己，而點解做到知己亦有機會單戀緊頌和20年

佢遲早做女1，佢係go back夫婦都有做，個角色都好正

李屍王朝改左名做屍戰朝鮮，無哂氣勢同埋個新名好行貨。

韓寶凜仲正
不過應該人造人

365：逆轉命運的一年個設定幾吸引

理得佢改咩名，永遠都只會叫佢李屍朝鮮

李屍王朝真係好有霸氣

高甫潔

我覺得曹話結左婚，仲有仔仲奇怪，完全唔覺有老婆，會唔會其實個仔唔係親生仔。。。

咁之後就要留意頌和同呢兩位嘅眼神交流
但1988經驗，做咗爸爸嘅翊晙有可能誘導觀眾去估佢。
記唔記得喪禮上，一輪翊晙講感情狀況時候有個特寫鏡，同埋有同蔡頌和互相換鏡。拍得有少少古怪

又係女二
跳ballet

通常呢類咁正女2，做兩三次女2就好快坐正，我諗佢應該今年有機會做女1

諗住今晚開

山茶花開時

喪禮果幕互動都有啲野，講返20年前生日夾band+眼神+蛋糕都好似有啲伏線

都係，但我睇完又凝住係1988嗰時咁樣。但係一開場嗰間舊屋他同她先出場…都幾似 雖然話20年有拒絕過一次，但嗰一幕都唔知頌和當時嘅感情狀況係點…可能之後追到手結埋婚

主線好睇
但D人好長氣

拖得幾長下，故事簡單穿插段殺人案，係個小朋友做得幾好。

個小朋友演技好好！不過係去到第十集之後先開始好睇

男女主2個老母都要飛住睇

如果16集完會好d好似20集?

依家先第二集慢慢估啦
btw除左同過頌和表白個男之外其餘三個都好正
就黎又出一集～

到第3集輪又係咪到翊晙有多啲戲份呢 曹政奭

有期待

原來係日本小說改編
日劇都出過叫REPEAT~改變命運的10個月

聽日一次過睇兩集

岩岩睇過日劇評價麻麻
希望韓劇有驚喜

無 得台灣

依套得12大集 應該幾緊湊下

我直頭瞓咗

有無人有睇精神變態日記 評價如何
好似比支那禁播 想知點解

男女主角都好中意 但真係好悶

我尋晚一次過睇咗兩套新劇第1集
半之半(一半的一半)
365逆轉命運的一年

半之半
好有電影感覺，拍到成部電影一樣，但第1集丁海演一開始先整咗一部AI智能對話機？ 然後好奇怪的地巧遇女1蔡秀彬…我都唔識講落去…因為第1集睇到一頭霧水。最後段先明少少做啲乜。總言之丁海演好怪，怪男。套劇比天氣好的話節奏略快。我只欣賞呢套拍到好有電影感覺嘅愛情劇。睇埋第2集講到點樣先決定開唔開落去

365 逆轉命運的一年
開場兩位男女主角分別簡介佢哋嘅人物背景同一年前各自嘅經歷。兩位嘅經歷其實電視劇嚟講一般。男嘅做警察，女嘅做漫畫作家。當兩位都經歷不如意嘅生活一年後，各自收到一個神秘電話同佢哋預知一件遇難事件吸引佢哋去一個地方集合…
之後我就好覺得拍到好似以前一套經典日劇 Liar game咁，聚集一班大家都唔識不同背景嘅人物，同佢哋講可以回到一年前…

你話男女主角各自嘅故事其實好一般，但套劇嘅吸引點係點解邀請呢一班人可以回到一年前…

最後我睇預告其中一幕的一句…

就吸引我追埋第2集

365首播真係期待以上 節奏快

而且男女主都擔得起大旗 李浚赫好型

第1集節奏ok，當一班人邀約到一個地方時候我第一個印象就係想起日劇Liar game

只係男女主角個故事就一般咗D，當然第1集一個重點事件我唔爆得 好劇透

唔想咁長，我改做咁樣答你

我套字幕係台灣韓劇論壇上搵，硬字幕嚟 台灣睇劇app嗰種字幕

365逆轉 第2集 神秘氣氛製造得唔錯，節奏仍然OK 正 ！

睇緊天氣好的話,
唔係因為朴敏英我已經放棄左 好悶

呢套好好睇 大推 笑點都幾多
至於禁播就唔太清楚啦

做咩係咁負評留言

開親post講韓劇都多負皮啦

那個男人的記憶法又幾好睇,女主睇睇下幾正又後生又演得幾好

依套真係好正 由主演到配角都好好

一定要睇 我的大叔

玄彬同朴信惠冇咩火花

係，不過靚人靚景開頭又精彩，我幾鍾意呢套劇

兩套同一個篇劇不過我鍾意沉睡多啲
佢第一集係拍得好好 歌又超好聽
劇情有緊張有搞笑咁

隻壞人成日出現到底有咩咁精彩

咁有人話愛的迫降係神劇啦，各人口味唔同。

阿宮同愛的迫降可以話係兩極
迫降將老套情節執行得好好
阿宮就將新穎題材鳩寫

利申: 鍾意迫降但唔覺得係神劇

睇咗五集就棄咗
淨係睇玄彬都ok 嘅

我好鍾意丁仔,佢所有劇同戲都有睇,但呢套嘅第一集真係好考驗我對佢嘅愛

你可以去愛的迫降d post睇下，好多人話係神劇，所以未話個個口味唔同囉

角色唔討好

推介觀看，但一定唔係神
一套神劇需要好ending

阿宮同愛的迫降都有人話好睇
真係r爆頭
兩套都係睇睇下棄咗

有時候多人睇未必一定係神劇
有話題性就得
之前太陽同星星都係咁 睇劇唔一定要深度
講深度可能近排台劇想見你同港劇2月29重正
唔洗比

啲人睇得少韓劇咪覺得係神劇

題材特別姐，剪接仲有好大進步空間
仲有女主夠靚女，呢樣好重要
套戲太多時間冇對白，冇背影音樂

有道理，我buy你呢點

第二集會正常番 放心

呢個真 好似之前套德魯納咁

佢拍親啲戲都感覺好慢

真正稱得上神劇真係唔多

追緊救救我
幾好睇
題材幾特別

6,7年無睇過韓劇 一直對韓劇有偏見
直到呢排睇左我的大叔同未生 兩套都好正 開始改觀

未生真係神劇嚟

重有好多都好正，巴打可以慢慢睇啦，我都鍾意我的大叔，好笑又感人

係睇完無幾日依家想睇多次

Viu Tv 絕對達令 會讀心術的那小子 監獄醫生 星星都有嘅

黎緊準備睇Signal 發現呢3套都係同一個導演

今晚金明洙 L 化身貓

星星
有品位的她
金秘書為何這樣
愛的迫降

我的大叔有笑位咩

viu 加 Netflix 真係睇唔哂咁多劇

巴打睇左李屍1未?

睇左個d你覺得最吸引到你先！Top 3

大叔嗰兩個兄弟(?

搞錯左阿rain果套

屌

我的大叔 iu 果套

回來吧大叔 係呀rain

成日搞錯兩套個名

迫降係好睇唔太悶 但你預左佢劇情都係老土
阿宮直情係悶到嘔劇情又差

當日個個都贊阿宮，依家就個個踩

有無人追緊阿爾罕布拉宮的回憶

雖然好多人都覺得爛尾，但當時都好多人都覺得正包括我。

主要係因為佢爛尾
其實我覺得阿宮個劇情係唔錯幾好睇又幾新穎下
不過佢去到後期真係有啲拖 係咁重複殺死完佢個競爭對手後又再殺死佢
好厭去到後期 好冇癮
掙啲就棄戲 不過都忍住咁樣睇晒佢

係，所以我講左好多次套劇前半好正，但後半就唔係個個接受，但又唔係差成咁，可能我對套劇有情意結啦

其實第一頁已經大把人話拖
第5集跌落樓已經開始悶啦

佢有人睇都係因為個題材新鮮
似打機先多人追 中後期已經露哂底

一半半啦但當時絕對唔係個個踩，係依家先個個踩，唔知點解突然唔見哂話正果班

睇完邊個重會覺得正
個POST最尾屌到反哂艇

金秘書
朴敘俊真係好吸引

數字不會講大話，該post 170
40
我都係quote 番個數

我有個建議
千萬唔好開 一半的一半
睇完第2集 原來女2同丁海寅唔只怪，仲係癲

點解佢兩個唔一早結婚

俾人帶左去美國結咩婚
男2 本來就想拆散佢地 應該搞左D野 不過錯手搞到男主阿媽死左
女2 應該係最近先知道左事實 同佢老公同男主道歉 死都唔肯 兩個關係變差
所以第二集女2去挪威男主阿媽個墓前講 " 可唔可以代佢向你道歉"

我唔想估佢兩位咁多，但係男主女1嘅行為都非常古怪。

女2要死男1先可以放下心頭大石去追女1？ 女1係大愛？咁仲怪…

如果係今年係約定日，男主無理由唔知 唔去挪威，又好似唔洗返工同瞓覺咁…

我唔識講，好似人設有問題

好好睇喎呢套！

365 逆轉命運的一年 真係好正
男女主角正 有cp感
個設定又好睇
希望唔會同日劇 同原著一樣係be
又或者係爛尾 或當發夢

應該平時都少睇韓劇
netflix有就噤嚟睇 加上又無韓劇三寶 男女主又多人識
多多少少都會有人讚
呢套如果播晒先睇 可能都會睇晒
但係每個星期2集俾佢咁拖法 真係棄咗佢唔好煩

睇玄彬嘅，要睇秘密花園啦，個人認為係好過迫降

呢套真係好睇，一次過追晒兩集，冇冷場
第二集有啲野又估唔到佢會咁行，有啲驚喜
唔知心理醫生係人係鬼，好緊張

呢套真係期待以上，睇之前完全冇期望
然後李浚赫真係好靚仔

睇完第一集係好想繼續追落去

哩套題材創新又大製作, 應該冇人估到個劇本可以咁薄弱
尤其跟追直播進度嘅, 睇到最後應該覺得成套劇都係詐騙

頭兩集都好正

謗法個題材幾新穎

之前都有好多呢類韓劇，好似~客 the guest都幾相似，殺人方法都似死亡筆記，不過都幾好睇，已睇一半，劇中社長個角色個位演員根本掌握唔到個魔性，佢做番d好好先生角色啱佢多d.

終於好格硬咁睇完梨泰院
可能一開頭太高期望

點解咁多人負皮呢套？

開左memorist
好睇喎 不過男主有啲太衝動

但俞丞豪夠靚仔
有動力追落去

那男人的記憶法唔錯
期待以上
文佳煐好正

？ 唔係好迷韓劇就唔知邊度睇得到掛，月火劇新劇呢一套頭2集係好睇 真心

邊度睇負皮

你講連登留言負皮？

so far 中韓都係讚呢套

呢個post 囉
一講365 好睇 就幾個負皮

係呀
套野勁正喎

好明顯係針對緊同一個人
你望下佢個個留言都滿負評

Memorist女主個人設好惡頂 自把自為

好慘

唔慘，我睇法係無一個人講野係全部人都會接受

同一套劇你覺得唔好睇定唔好睇，都可以發表個人意見先係論壇基本作用，無一套劇集係完美㗎，有缺點缺陷都避咗唔講？ 我一定唔係咁

幾好睇 但我覺得男主個語氣唔似真係做新聞主播咁

個女主懷疑男主
我覺得好自視過高

仲要成日一個人行動 0team work
完全唔討好

講到佢好smart
但報紙密碼 慢左大半日先諗到
咁都唔係咩天才啦 同男主智商差左一節
唔關睇唔睇到人記憶事

睇到第六集
仲以為好多謎解
但而家已經差唔多解開哂
餘下係睇愛情同治癒嘅部分

我個人覺得李浚赫上一套致忘了詩的你都幾好睇 不過韓國嗰邊收視好似唔太好

因為日本小說改篇？
但我估大熱話題榜應該步到top5

應該上到top5

我反而幾鍾意依個節奏
一般韓劇套為會一路拖到後半段男主先知道

好睇，不過到最後忍唔住飛晒選擇困難症果個部門，好似冇咗呢Part對套劇都冇乜影響

李浚赫之前有套叫赤裸的消防員都好好睇，得4集，佢做消防員

exact7ly

mbc 都沉咗好耐 要努力啲build up 返個brand

依幾年一年先得一兩套睇得過咁點得

啱啱卸任嘅前社長基本上將重心放咗喺新聞同綜藝度

依家MBC 新聞收視已經過咗SBS同JTBC

但戲劇一蹶不振 綜藝得返我獨收視高

真係要睇吓新社長點搞返起

如果唔係只會惡性循環

永遠請唔到大牌編劇同演員

最慘係搞到本來高質嘅劇收視升唔起

可惜咗演員同團隊

大結局重要做個半鍾，拖到啦

viu 又要課金

月火劇兩套唔講劇情，節奏慢到咁，點課

我睇緊謗法，睇睇下要我升級課金

唔課 連低畫質無都得睇？

Memorist個女主上年同池晟演嗰套醫生耀漢都幾好睇

係，比你睇兩分鍾 不過每月28蚊都要比，唔洗睇殘體

係唔係唔肯出錢買劇播，韓劇好多都係由製作組拍攝一係等電視台攞嚟播，一係就同電視台合作拍
不過天氣回暖收視跌又好正常，最凍嘅11-1月，連Stove league收視都有佳積。
天氣凍都有啲關係

希望那個男人的記憶法同365可以挽回翻啲收視呢兩套都幾高質

有時用VPN睇台灣播劇app唔知會點？
依家好多台灣播劇app好多韓劇睇
不過Viu呢期星期一到四嘅韓劇我唔睇好，金明洙套扮貓新劇我睇緊第1集…一般般 貓奴可能唔尬意

我上個禮拜睇都侷住課咗
都好嘅 無曬d廣告

好似完晒嘅劇先要俾錢睇
不過viu d翻譯又譯唔足 又要剪過d片
搵其他方法睇好過

你講起剪走一段，上資睇Forest都有人講通唔見咗一段

我viutv一個月$20

我都為左朴敏英堅持下集開始好睇啦掛一齊左

韓國好多電視劇製作公司。最出名嗰間製作公司是 CJ ENM 下的 Studio Dragon. 而Netflix 與韓國CJ ENM／STUDIO DRAGON是長期合作夥伴。而多數佢會賣劇比TVN 或 OCN

咁28蚊都ok

點解佢要收我28?

冇記錯好似優惠期去到3月21/22
優惠期可以用$20/月
過咗就變返$28/月

我都係睇睇下先知要收費

我揀按月收費plan

係咪播完d劇先要收費?
做緊就唔洗?

岩岩睇返
依家$28/月仲免一個月月費
另一個巴打$20果個優惠冇咗
但你可以揀按月收費,3個月$78($26/月)
或者年費$248($21/月)

唔俾錢最高畫質720P 好多廣告 播完嘅劇會紅咗唔俾睇
俾錢無廣告 1080P 任睇

唔知點解依幾日用viu一個廣告都冇

netflix又要課，viu又要

以我觀察應該係咁
首播第一日凌晨擺上去係會員優先
非會員好似要等到朝早定中午先睇到
(一半的一半就係咁情況)
至於播緊既劇冇影響
新一集凌晨一上架你就可以睇(非會員冇全高清)
然後去到最後一集
就有唔夠24小時比非會員睇
即係假設26號02:00上架最後一集
咁就26號23:59前非會員都睇到
27號00:00開始變限會員收看

利申冇課
反正會睇果啲佢一上即日已經會睇
廣告方面因為用ADBLOCK冇影響
至於高唔高清冇乜所謂
始終以前睇開支那啲翻譯仲撚低清
720P已經好好

廣告播得唔密？

那個男人的記憶法 應該穩穩陣陣
我比8.5/10分

咁我睇定d先，呢排viu.都無乜劇睇

signal係咪真係咁神 睇左5集暫時未有好大動力追落去 頂唔順個男主角講野個tone成日氣聲咁唔識形容

每人對劇的喜好感受不同。不不太介懷

唔需要睇如果睇到第5集都未吸引

男主角演技前5集係浮誇D 之後會好返D
signal神既原因 因為夠貼地
雖然有穿越時空既非現實元素 但無節謂既威能
但每件案描述得細緻 都係好踏實一步一步去查 而且環環相扣
氣氛節奏各方面都令我好投入
同類型有tunnel同秘密森林 都係做得唔錯

盡量支持吓香港嘢啦
同埋有俾錢就可以大大聲屌佢譯得唔好
成啲唔譯哂啲嘢

都係，姐姐同春夜叫正常，愉悅的音樂專輯都係慢到呢

開頭睇我都對男主有d意見，覺得佢好out好老土演技有點跨(因為要扮80，90年代鄉下佬警察)，但慢慢睇落去就覺得佢演技真係幾好，幾場內心戲演得唔錯

我都盡量睇viu同Netflix，支那網盡量唔睇，真係好憎支那人譯d支那用語同殘體，我好支那viu架啱啱套2月29拍我唔錯。

好記得金師傅2有集將打pubg譯做打羽毛球
句野係個女麻醉師講

w兩個世界超好睇

Pinocchio 都好好睇
鍾碩bb

好掛住佢啊幾時出番黎

先播得4集 都係睇定啲先 通常第六集打後就見真章

年尾就出黎 但都仲有段時間
我都好掛住佢

編劇係九回個編劇黎 應該OK既

當初睇w同阿爾罕布拉宮都係咁諗雖然唔係同一個編劇

好鐘意個題材 前一半係神劇 但最後幾集爛到我睇得好辛苦

同梨泰防Class差唔多情況，結局又係爛

無人知曉 真心改錯名
睇到就知GG

好睇都無用啦 今次

signal我就麻麻現代個男主,套劇係正
同類劇我就中意隧道多D,佢情感戲多D,主角之間既互動都拍得唔錯
2套劇都有同一條女,signal男主個初戀,隧道男主個老婆,睇個陣覺得條女好正

我想睇佢同youngdae 一齊多d

好好睇喎signal

隧道我自己麻麻

出到第6喇
竟然解左謎

我而家重心轉番去memorist 同 365

佢好睇啲定 如實好睇？
如實好正

機智醫生第三集好好睇
唱歌嗰度好開心
希望係五個有自己感情線 如果佢地爭女好煩

【日刊體育獨家】[朴敘俊出演《智異山》男主角，與全智賢合作！]27日據電視劇界人士消息，朴敘俊將出演於明年上半年播出的新劇《智異山》男主人公，與全智賢展開合作！據悉劇中他飾演隱藏著無法對任何人說出的秘密的國立公園新人護林人，全智賢則將飾演智異山國立公園最好的護林人。同時該劇由金恩熙作家執筆，以脫離孤獨寂寞的灰色城市中心的廣闊智異山為背景，講述了尋死的人、來殺人的人、來救助他人的人們的故事。敬請期待！

唔會又姊弟戀掛

朴敘俊個樣比真實年齡young 兩個真實差7年但外表上都差幾遠下

正韓孝周

啱啱睇完，真係一集至少一洋蔥
佢地啲互動好睇
話說播左陣1988首歌

之前未出男主角 仲諗過劉亞仁有無機

後尾段睇到眼濕濕
鄧翊晙慘
仲有雋婠醫個個爸爸

又要等下星期了

好鍾意朴敘俊 但全智賢就麻麻地 之前佢演個幾套都幾紅 但真係麻麻地

我追刑警咋
無睇另外個套
都ok燒腦

但今次好似係signal編劇

想請問大家如實陳述係咪剩係得薄碼版？
有冇無碼㗎？

電視劇呎度要blur，所以唔會有無blur版本，如實今次blur得再矇啲

不過我聽講今晚JTBC套新劇，頭幾集有可能係會有19禁內容出現，係一套翻拍歐美劇嘅新劇

sosad
想欣賞下佢哋啲化粧技巧

正喎
留意下先

道具咁辛苦整咗啲假屍體出嚟
blur 到乜都睇唔到 浪費晒心血

我都係咁諗
所以好想睇無碼版

agger唔爭女就好
鍾意佢地5個好frd互相關心互串對方

如實如果出無碼dvd就正

赤裸的消防員係幾好睇
但同人講呢套個名要啲勇氣

Ps.女主係circle 兩個相連的世界個女二同我身後的陶斯個女主
幾鍾意佢

W個尾係有啲爛 但套劇由頭到尾個節奏都唔差
梨泰院去到後面完全無哂後勁

如實陳述完未？

完就開始睇~

完咗 幾滿意無爛

16集完左啦

呢排追緊 那個男人的記憶法 同埋 365 逆轉命運的一年 兩套都好好睇 前面個套一路睇會一路忍唔住笑左出黎 後面個套就好期待之後既劇情發展

好多巴打都話好，又要開多兩套睇，依家睇緊mama，謗法，如實陳述，再開多兩套新野睇，橫掂呢排都宅係屋企

機智醫生好睇
劇情輕鬆得黎又有趣
以前讀書就可能4個男爭女者
而家神父同冬天都有感情線

估唔到個冬天醫生鍾意政源
本身以為佢對翊俊有興趣

最後幾隻印象中我係覺得有少少拖慢咗，最慘係個結局真係接受唔到 咁樣就爛咗個尾

結局內容有啲拖。不過就係要捉到真兇就完為目標 唔爛

梨泰園去到一半已爛，W去到一半重好好睇，個主題如果唔知佢係抄會 好受好多。

呢類故事好難有個完滿同討好所有人的ending.

就黎睇完謗法，係幾好睇不過做會長個位演員真係完全唔掂，完全做唔到個魔性出黎，成日以為鳩笑就好恐怖，完全唔知佢做乜?
佢平時做開好好先生，一做另類角色就露哂卜底，其他演員都做得好，昭珍好勁

點解個個都話w爛尾超級超級好鐘意
我覺得幾好 係冇開頭幾集咁好睇 但未至於爛掛

完全認同 w我覺得最尾個集其實都刺激
成套劇個節奏勁好 同緊張
不過我覺得愛的迫降節奏好慢

我都覺沒關係，是愛情啊同請回答系列將佢定型

一個有演技的演員係唔會被定形的，同類劇" 客"做 樸額圖 個位演員平時都都搞笑或做好人角色但一演魔鬼佢就有種令人 不寒而慄的感覺，呢d就係演技。

佢後期有種為反轉而反轉既feel 係咁用一套既套路去虐男女主？ （太耐唔知有無記錯）但又解釋唔到原因 比人感覺好亂 個頭開得好勁但唔識點收尾咁
結局果集唔悶既 但唔鐘意佢要放棄老豆先成全到男女主既愛情咁

一樣既套路*

就係因為編劇寫到個壞人太勁囉
個老豆真係無辜 佢咩都無做錯 無啦啦變左要同個壞人一齊死
反正個漫畫世界既設定都係任個編劇定 點解一定要寫到咁慘

那個男人的記憶法個男主係THE GUEST個男1黎
我都醒唔起 兩種風格
重搵倒佢2019有套劇叫特別勞動監督官趙掌風 好似評價幾好
冷門劇 應該會試下睇

如果只係個壞人死 ，有人就會話個結果好行貨

另外想再問，有無人知套劇個concept係扮一套港漫架?
我諗得馬榮成，少傑同埋我知

到時可以重溫多次

追李鍾碩嘅w定pinocchio好呢見上面講w咁正

梗係W啦，頭幾集停唔到

W前面真係好刺激 個題材好新鮮 但後面真係好亂同好虐 雖然前面有人話係抄？
另外果套就印象中整體都ok 睇完對新聞傳媒有反思 結局都幾開心既

我諗真係無乜人知W故事concept係抄，所以個個睇左都會覺得好創新，不過就算係抄個劇都係好精彩，我覺得無W係會無後期一天的出現。

意外發現的一天

我係為左睇北韓景

啱啱睇完一半的一半頭兩集 睇唔明套戲想講乜嘢

W 去到最尾已經放棄理解嗰啲穿越規則

不過始終值得一睇嘅

一天都算啦 都唔係同一層次

覺得呢套唔好睇個女主角好煩 正嘅係堆仔仔高大又靚仔

覺呀覺丁海寅人物設定有少少問題? O:-
女2最後嗰決定都好怪？

我見到偶一天個設定都有諗起w 好鐘意呢d漫畫人物覺醒既題材所以兩套都係做左頭幾集就追
不過呢類劇真係好考驗編劇既能力 好彩偶一天無拉埋作者來講 如果唔係都唔知點收科

都係劇中人物開頭唔知自己係XX人物。

開頭係幾煩，慣左就無乜野，做到一半覺得佢做得幾好

如果係咁就會比人話抄W,

我覺得金惠允演技好好同好可愛 試下搵個演技差少少既演員做即刻變白痴妹 不過個個人口味唔同啦

係咪俞承豪同秀彬果套？

yes, 唔知點解無乜人提呢套，我覺得幾好睇追得過

呢套我睇哂但唔記得有咩咁吸引

我乜都唔知啊 睇完乜嘢都get唔到 依兩集根本就好無厘頭
最奇怪嘅係女主就全程只係一個花生友 到底想搞乜嘢

我反而唔鍾意佢做castle，一天做得幾好

哈lu~ 哈lu~

前面ok既 後面好拖係咁飛住睇 呢套劇最勁就係捧紅左女主

我都唔明男1同女2兩集分別嘅故事同女1蔡秀彬有乜關係，而且男1行為古怪。男1演得好呆好似好長情，但男1人設要咁樣，點樣可以同女1一齊而無感情問題。完全古怪嘅開局

回來吧大叔
不是機械人啊
W兩個世界
鬼怪
狐狸新娘星
沒關係是愛情啊

有2個一樣名既女人
前段好睇ja 後半全部愛情好拖

天空之城做得夠巴渣好正 佢同慧娜對住成班老戲骨個氣勢都無比人壓落去

唔鍾意佢串柒柒個角色

我覺得中間重畫開始就爛咗

昭珍拍到佢好矮，明明睇資料有163，拍到佢得155咁

一半的一半 睇左頭兩集唔知做乜
純粹想睇秀彬

我有追
呢套好好睇

我睇左200個comment
有已經提左5次以上

其中有2-3次係我提的

我覺得後尾冇咁好係因為佢放棄左講點穿越搞到有d亂
但整體真係超級好睇
睇完愛上左李鍾碩
如果係happy ending又會俾人屌爛 所以呀爸要死

一定要睇w 超超超超超超超超超超超超鐘意呀
係我睇過咁多出韓劇最好睇
我睇完get over唔到好耐
同埋 w 既ost 好正 日日聽
男女主角都超靚

睇不要戀愛要結婚 超好笑 睇得好開心

係咪即係今生第一次

前幾日煲完德魯納酒店，
2日睇完

唔同

不要戀愛要結婚（韓語：연애 말고 결혼，英語：Marriage, Not Dating）為韓國tvN自2014年7月4日起播出的金土連續劇，由《期待戀愛》朱華美作家執筆。
講述一個女人（韓可露飾演）和不想結婚的男人（延宇振飾演）之間的愛情故事。

呢出真係好好笑同輕鬆 愛情喜劇一定要睇呢個

唔係啊，應該係有延宇振嗰套
我記得仲有2AM珍雲，係幾搞笑

幾好笑真係

依套好睇 同埋睇完之後好鐘意延宇振 但可惜佢之後接親啲戲都爛爛地

Memorist 都好燒
正到爆

我因為女主棄左
本身因為www中意左男2 白經
但都唔係我口味 停左

記憶法
我就快頂唔順
7-8集冇推進過
睇女嘅會開心
係女主個人造形特集

W臨尾認真睇我睇到頭痛

有無人覺得記憶法個男主個FEEL好似李思捷

www男女二個pair好正

所以話下個禮拜就知套戲係好係壞

其實我都係依套太少人討論 冇人明我感受
不過冇啦 主角設定

個人中意pinocchio多d

算追得過嘅 不過暫時真係冇咩特別咁

我想棄 忍緊落去

我都中意女一男一

幾似
但我成日諗住佢與神同行畀人活埋個樣

芝麻街隻公仔

男二女二先係主角岳母為何那樣

海帶男

最近睇三流之路
都幾好睇

有冇人期待緊套rugal

係幾好睇
但第二季唔好睇

檢法男女

呢套好睇，等我幫手加一

敏英仲有邊套好睇
飛住睇兩集 她的私生活
個男主角 好老 好悶

套劇主要講法醫同檢查官點樣為兇手定罪
第一季參考左美劇模式 用單元敘事手法
第二季都有單元敘事，另外都加埋第一季嘅伏筆 講黑勢力滲透 貫穿晒成套劇
劇情唔拖拉睇得過癮

另外第二季其中一個單元更加係以前幾年許金山瑜伽球殺妻女一案做藍本

希望第三季可以開拍成功

黃viu有得睇晒兩季！

healer

當年我係睇呢套，聽首love lane 先識mamamoo
可惜韓可露結婚後好似冇再拍劇了

呢套同日劇 unnatural 好似
但都係鐘意鄭柔美多d

睇左兩次我覺得佢都係同池昌旭有cp感d

最有cp 感應該係城市獵人拍李敏鎬
可惜散左

第二就係healer

有冇人有睇浪漫的體質？首ost好洗腦

男主角幾靚仔喎
中佬最正

睇左幾集 小小悶
轉左睇 不想上班 好好睇

檢法男女係都係睇瘋範
唔覺鄭柔美係套劇入面有咩突出點

期待

睇完梨泰院 好好睇

有無第三季?

幾點會上?

W睇到第11集開始有啲混亂
頭8集好好睇

韓國時間11點播，viu快則2/3點

好似netfilx都有

Netflix 唔見有?

係？ 無留意
咁應該12點1點都見到上架

+1 睇第一集已經睇唔明佢想講乜不過睇第三集預告男女主好似開始有多啲互動宜家又想繼續追落去講真如果唔係丁海寅我應該一早棄咗

我見netfilx出左預告 中文譯名叫無淚交鋒

意外發現的一天真係好好睇
係近期做得好好的奇幻劇

hi bye mama集集最尾睇到我眼濕濕

今晚有11

睇緊

啱啱睇完我獨 先發覺張根源幾靚仔
完全醒唔起佢做過她的私生活 個形象真係好唔同

崔振赫都無拍新劇一年，有少少期待希望劇情內容好睇

kbs 週末劇時段有套長篇連續劇，想開但又好似好長100集，要睇一年

有無人睇夫妻的世界

我睇番 原來一晚播兩集。即係50集，都要睇半年，咁都好啲
之前都追過申善惠套我的黃金光輝人生

你開咗？有冇19禁野睇

我知係翻拍劇，佢用19禁引人去睇，如果係一般床戲劇就…
你覺得ok嗎？

睇金秘書 好好睇好好笑 又冇衰人角色 睇得好輕鬆 最正有朴敘俊

個人覺得HEALER最正 CP感最強 夠甜

Netflix 好快

好矛盾
又想珉晶幸福
但又想瑜理活下去
Between, 依家先知原來鬼一家個媽媽係大長今個連生搞乜做到咁配角

岩岩出個陣跟播追左次 之後係netflix有又睇左幾次 個個朴敘俊真係好完美又靚仔

淨係金喜愛都吸唔少老一輩啦

BTW個女2好正

金秘書 睇哂 好甜

佢個19禁應該係劇情 同迷霧果陣一樣 同一個導演
52歲金喜愛 吹19禁你都唔好太大期望啦
不過女2真係正

女2有冇男朋友？或者女2有19禁內容

上幾版我都有講，我以為睇錯以前女神，依家成個大媽

同埋好驚個尾又係發夢好似耀眼咁

超正 高 靚仔 大隻 演技好

joker 西裝

點解要接埋個囡?

仲有生活品味 真係不得了
好想同佢一齊打拳

岩岩都走左去睇 睇佢同個女仔對打拳個幕 勁好笑 如果我係個女仔應該都甜笑到打唔到落去

岩岩開左逆轉命運的1年黎睇
頭2集節奏比較慢 好怕係個啲得主題吸引但內容悶到仆街
好彩第3,4集節奏開始加快 都算比較期待
另外hi bye mama之前好似唔少人講幾好睇
但睇落暫時算一般 啲劇情無乜內容咁
佢老豆係靈堂喊個幕應該暫時係成套劇最好個part
其他無太多感覺 起伏又唔算大
唯一可以令人追落去係佢個女真係好治癒
但原來係男黎 咁細個仲要咁好戲扮到女

哈哈結過一次了演員陣容睇落開得過呢部入屋中篇劇

中篇劇好少機會搵咁多演開迷理劇嘅演員演出

唔明點解要男扮女

等緊睇3季.

琴晚開咗少少睇, 仲以為佢會玩死隻熊公仔

@鳳凰天使TSKS

3月28日晚週末劇收視率（全國）
KBS《#結過一次了#》（主演：#李珉廷#、#李相燁#、#吳代煥#、#吳允兒#）第1集、第2集：19.4%、23.1%
SBS《#鬣狗#》（主演：#金惠秀#、 #朱智勳#、 #黃寶羅#）第12集上、第12集下：8.4%、10.8%（-1.0、0.0）
JTBC《#夫妻的世界#》（主演：#金喜愛#、#樸海俊#、#朴善英#）第2集：10.0%（+3.7）
tvN《#Hi Bye,Mama#》（主演：#金泰希#、 #李奎炯#、#高甫潔#）第11集：5.3%（-0.1）
Channel A《#怪咖！文主廚#》（主演：#文晸赫#、 #高媛熙#）第2集：0.7%（-0.2）

夫妻的世界 第2集破10%收視

請回答1988
無得輸 最中意嘅韓劇

Hyena 一講到金惠秀好多人冧
就好出戲
不過其他內容就好正

徐貞和咁正但係咁快死左
如果無感情戲 覺得會再好睇啲

最正係佢 咁就冇左
完全唔需要有感情戲
好出戲

kbs月火水木收視仆直，由其水木新劇跌到1.x%，一有入屋劇收視上晒嚟

隧道男主同個最終boss
係rugal一齊出現返

睇左一集
復仇路線 我麻麻

最好cut 哂佢

咁佢簡介都寫到明
不過第1集做得有D尷尬 比唔到我一種熱血同爽快感

其他鬼果啲劇情基本上飛晒

徐智慧和宋承憲合作的新劇《一起吃晚飯嗎》預計在5月份首播

徐智慧2020好忙吓

rugal睇完第1集，唔知同網漫內容有幾多出入，但係第1集男主角就算死咗個老婆都未演得出嗰份復仇決心，改造機械嗰part又未做得好有科幻感…
反而朴誠雄個奸角就拍得好不留情，要你死俾你講句遺言都無嘅人。反而有少少突出

點解隧道個開頭咁似signal?

我覺得唔悶喎
每一隻鬼背後嘅故事都好感人
由其金老師個爸爸同埋嗰一家三口

我都唔覺悶，個三口家庭好搞笑

一開始覺得佢哋成日搞住瑜理 好煩
但係知道佢哋嘅故事之後就覺得佢哋好可憐好慘
佢哋一家四口本來係勁幸福名副其實嘅美滿家庭

大家點睇 春夜?

俞承豪李世榮<MEMORIST>
兩個都鍾意，睇左兩集覺得男主個超能力太誇張，不過漫改冇辦法
李世榮同俞承豪都係第一次挑戰警察角色
張赫崔秀英<如實陳述>
睇到14集，大魔王開外掛想點就點，黃荷英個角色好垃圾，淨係識保命秀英演技真係麻麻，見親佢就出戲，靠睇張赫捱落去
朱智勳金惠秀<HYENA>
劇情一流，但感情線好ODD睇到想快轉
柳德煥金瑞亨<無人知曉>
睇左6集，係咁扭橋同賣關子，睇到好迷茫
鄭知曉嚴智媛<謗法>
TVN又一高汁劇作，劇情緊鄰，驚嚇度亦比得上電影程度，每位演員都做得好好，令成套劇完全冇冷場，應該可以話係2020上半年TVN既最住劇集
另外有冇人有睇L申睿恩個套<快過來>同ERIC高媛熙既<文主廚>，想睇下有冇咩評價

快過來 除非係貓奴

HI BYE MAMA好好睇喎
集集都有洋蔥
平淡得黎又溫馨

親情戲好難唔喊

集集有笑有淚，好睇

屌個個星期六日都喊到比老母問咩事

我係丁仔粉，但睇咗集半已棄

幾好睇呀
女主角喺連登仔眼中應該係臭雞嚟

睇緊名不虛傳金亞中

一齊睇囉

呢套又係好睇不過又係串越劇

呢套真係想知結局係點
希望唔係cctvb結局

下個禮拜無十三十四

又停播？

拍攝進度好似有問題 所以停播一星期

好驚個結果又係發夢

唔係掛又打波?

重睇返 信號

男女主角嘅部分好好睇
男二就煩到嘔 一見到佢就飛

終於睇完梨泰院
個人黎講真係覺得麻麻
但都成日喺Netflix第一

呢套劇對白少，音樂好聽，幾好feel

之前有時間陪女朋友睇韓劇

謗法 睇到個學生上個山到失手就冇睇

金醫生 幾好睇 不過呢d題材太常見

如實陳述 題材好吸引緊張之前因為追到未出晒轉睇星星的你

德魯納酒店 係如朋友推薦 睇完覺得好好睇 又好笑又有d感動 拍到iu好靚

家下推薦我睇主君的太陽

我都唔明，李屍反而無第一
梨泰院真係比人煲大左，睇到一半就想棄

播緊套無人知曉都好睇 Ost加分

謗法果個失手位先係劇情個最重要轉節位 , 完全估唔到個劇情但又係一早有伏筆地合理發展

因為李屍集數少，好快睇哂，頭2星期點播次數應該爆哂燈

睇咗夫妻的世界頭2集，暫時ok，可以繼續追落去

主君的太陽必睇

愛的迫降唔好睇...

竟然...因為女朋友關係棄左 聽日追先

睇完iu好難入到主君 個畫質

李屍一出就睇晒啦
又唔需要追劇

Rugal個女主幾型

異鄉人Doctor！匹諾曹

全部有睇

李鍾碩都幾識揀戲

真 揀親嘅都爆紅

都係見個個話好睇我又有個fd超沉迷先睇
頭幾集好悶 到開左甜栗開始覺得好似有啲睇頭 但過幾集之後又開始覺得好悶同個個都唔知想點咁 去到結局最尾先好睇返少少

梨泰院前8集都好睇
一講到男主角成立左IC 即係女主角變長頭髮即刻唔好睇

依家嘅我要不斷聽ost去捱過呢兩個禮拜

呢套劇真係 多災多難

唔知棲旴而家做緊咩呢
係咪上緊英文補習班

我掛住珉貞多d

rugal ep2 男1被其他角色搶晒戲

唔知漫畫係咪一樣，但就已經不似預期。奸角仲特出主角性格

Fkkkkk 點解12集停係到

Vagabond
啲動作戲幾正
幾時出第二季

聽見你的聲音

應該無

珉貞食緊辣雞腳

我都想同佢一齊食

大仔去完坐監，已經開始唔掂

我好想睇預告

好想瑜理唔走

真心幻想唔到佢阿爸阿媽阿妹會有幾傷心
二次打擊

At least 俾個預告我

真心唔係太想瑜理最後投胎做鋼和珉貞個女
好奇怪

最後原來係瑜理發夢咪解決哂囉

快回來有冇人有睇

有冇人有睇過the best hit
明明幾好睇但係冇乜人講

不如話生完仔之後做咗植物人
訓咗5年

想開套播完嘅劇睇 下面邊套比較好睇？
她的私生活
Voice 2
回答吧1994
或者有無邊套好好睇嘅劇？

唔奇，訓左5年發左個長夢，之前套耀眼都係咁

睇晒梨泰園，尾兩集拖到pk

大結局拍到咁悶真係好有難度

想睇甜
就睇她的私生活先

耀眼玩老人癡呆都幾特別，但中段悶到仆街

呢套第1集好有引力 第2集都幾好
有少少擔心會唔會拖劇

今晚有時間先得閒睇，原來黃Viu有播，佢其實會唔會cut走19禁啲內容

上次Forest無啦啦cut走一段唔知為乜？？？

係，超悶，但有d情節拍得唔錯

我覺得鬼怪垃圾
三流之路好過鬼怪

不過各花入各眼啦

但最尾2集變神劇 中間好多悶位但好多集都喊到傻

有有有 呢套校園青春愛情小品

真係幾神，睇睇下原來阿婆先係女主，早d出聲啦唔該。

我的黃金光輝人生好好睇

我都係播完見人講好睇 我先去一次過煲
申善惠一家人 好 有啲可惜少少就係少好齊人一家人食飯場面 申善惠都係經呢套多人識咗 前一套藍海傳說佢角色又係被花瓶

觸及真心

套野後期都幾甜
睇完鬼怪再睇觸及真心 好似睇緊延伸故事咁

我直頭當係佢哋第4世嘅故事

官方話一定會有 但唔知幾時拍

阿斯達年代記都好睇但係可能比較小眾人睇

唔講都唔記得呢套野
睇睇下又要等到九月先繼續出就唔記得左呢套野
而家諗住等埋第二季先一次過睇
金智媛後期靚到dum一聲

係 坦雅智媛bb係呢套嘅造型都好好睇

天氣好的話幾好睇
韓劇嚟講節奏都唔算慢

頭兩集慢到瞓著就無再追
節奏快

唔算慢=/=快

岩岩睇左一半的一半第三集

頭兩集都有d悶棄左，不過會再睇番因為遲下有第二季。

呢套都唔算慢咁有邊幾套你覺得係慢

覺得好多劇都覺得好拖
所以唔覺呢套特別慢

反而覺得多人話悶嘅位
係男女主都唔係啲表面情緒起伏大嘅人
所以頭幾集都好似好平靜咁
但其實劇情有好多伏線/細節
只係冇大吵大鬧大喊大笑嗰啲情節

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

365 出多左一集
繼續未解到謎 幾緊湊
仲有每集都有twist
正！

希望唔好爛尾 同發夢作結

點解依套又悶又難明

可能遲下會
河元AI 同智秀AI 對話

介紹返套冷門嘢: 他人即地獄，漫畫改編，有鬼怪嗰個李棟旭，同埋上流寄生族嗰個管家婆。 懸疑 驚慄，好睇

好變態見人就殺，唔make sense.

如果唔理情節合唔合理都幾好睇

有睇 李棟旭做得幾恐怖 孖仔都演得好好

頭兩集故事已經搞爛之後嘅劇情
睇完頭兩集我都棄咗

365 逆轉sp3

節奏比前兩集放緩咗少少，圍繞其中一個重置者死亡案去講。

有冇上覺得打機條友同精神科醫生合謀去呃呢班重置者？

夫婦的世界

19禁未到電影嘅19禁咁激，但鐘意睇老公有二奶老婆去揭開一切假面，可以一追。

上流管家婆多劇到痴線

睇hi bye mama又有佢份

呢套網絡劇好睇 今日出season2
男女主角d情節好sweet

上年有追呢套
劇名: 被不良少年盯上了

跟日漫人設 應該唔係
但園長係有問題嘅

慢番少少今集 但依然好正
希望唔好爛

仍然都係咁好睇，會好想繼續追落去

打機嗰個我又覺得佢似亂吹多啲，反而特登去警局搵男主嗰個嫌疑大啲…

呢類型劇種，真係好擔心兜唔返會爛尾...希望生生性性，唔好太爛就OK

日漫 日劇都爛
希望改篇唔好爛

我覺得車場呀叔可疑啲
一係個咖啡伯
驚得死果幾個都應該係第一次time travel

啱啱睇咗第三集 仲鳩

最近個幾集,拍到男主好似有絕症咁又消失,搞到男主好中二
之後突然男女主咀咀,近呢2集怪怪地

呢排睇緊經常請吃飯的漂亮姐姐 好sweet啊
不過女主阿媽好黑人憎

為左丁海寅先睇 但我就黎頂唔順喇

咁少人講德魯納酒店既？一直無睇韓劇 前一星期因為朋友既介紹睇左佢 四日追完 仲入左IU坑

前排講到好熱烈
要追既追晒 要討論既講完
呢到都係追開更

呢套野係睇iu同佢d衫，故事普通

入左IU坑, 可以同睇我的大叔
不過係sad 劇

但一開頭女主啲演技好尷尬下

UI係我的大叔裡面好結局 唔sad

IU

邊度有呢套日漫睇？

岩岩先知秘密森林會出2
依套野真係正到仆街
我覺得係咁多套入面劇本最流暢既一套

我覺得還好 始終網絡劇好多時都係搵未拍過劇既女主
當日Ateen辛睿恩出道都係差唔多

期待下個月 有陸星材 雙甲路邊攤
睇鬼怪就鍾意左佢

幾時做?
我最鍾意果個 檢察官大佬都死左即係依家做梨泰院個阿伯。
個女檢察官又死埋即係做1632果個。
得 曹成佑

鍾意doctors

原班人馬做 有男女主都夠啦
好似7月

死左果d翻生?

未死個班 依套似係延續 第1季其實重有伏筆

真大佬都未死，不過好期待，呢套正野不過超多對白同埋好複雜

成套戲都sad

套野勁在一單CASE可以無限延伸
複雜但解釋得到比觀眾睇 冗長但每集都有驚喜 估佢唔倒

檢察官大佬死個幕都幾shock

朴信惠박신혜個套？

唔用腦睇係幾正嘅
呢套朴信惠同金來沅嘅cp感幾好

呢套係多伏線同細節位
但成套劇嘅氣氛營造得好深沉可能會覺有少少悶

要好有心機睇，好多細節位都唔記得哂，記得最尾 曹承佑比人調左去守水塘

追完梨泰院
最後兩集有啲暴走

我覺得係最後三集

個結局好好喎,大家都重新出發,好安慰

我睇左幾集覺得有啲悶

係架，要好有心機睇

好唔好睇，想追

謗法推唔推介？

問題係大結局之前眼淚都乾晒

推，呢套幾好睇，唯一 挑剔係做入魔會長個位演員，做得幾差，唔知佢做乜鳩。

大結局我都喊
實在太感動

咁如實陳述推唔推？

大推！

365 繼續有水準

而家開左 《千里馬超市》
好好笑 鳩得來又幾好睇 欲罷不能

一拳打牆之後
Iu 同 3兄弟知道最撚sad

我都諗住開

rugal第一集唔得喎,好鬼散,D能力設定又求其...

好好睇 係去到15-16 集會回番少少搪
但睇得過

千里馬真心好笑
幾時開續集

唔知自己睇左啲乜
但又好撚好笑

《千里馬超市》其實有內涵, 是想講企業文化,

10個員工福祉！這才是所謂的「佛心公司代表」

Top1.員工才是王
Top2.成立工會
Top3.花錢在員工身上
Top4.員工遊戲間
Top5.員工兒童照顧
Top6.以身作則
Top7.為鄰里盡一份心
Top8.多聽他人的意見
Top9.善用打工求職App
Top10.不壓低員工薪水

其實有大道理 又好熱血
但中間真係會講果句唔知自己睇左乜
例如社長跳pole dance
好cult 好正

你地講完 即刻一日追左6集 好陰沉

加油fighting

365逆轉EP04
精神科醫生李辰，一定有同最少一個重置者串通，除咗我懷疑嘅打機仔之外，依家想番起之前李辰話佢一重置已經炒車死咗個速遞員可能無死而且幫手殺人

365逆轉命運暫時保持個節奏保持得幾好
懸疑得黎每集都有起伏高潮位唔會悶

有無人睇緊機智醫生生活？

有 呢套好睇
不過一星期得一集 所以少討論

有追

你個可能性幾大
打機仔唔似

好正不過冇乜討論空間

好開心呀今晚又有得睇喇

那個男人記憶法超正
第10集已經解開謎底
知條點女點死
進度神速

都有得傾吓，女主角同其他四個男嘅關係，又估老公 不過係估前任

諗住出多幾集睇
見出到第八集琴日就開始睇啦
點知原來一集得半個鐘

好鍾意嗰種陰沉氣氛

本身好少會棄劇 但係一半的一半真係頂唔順 好難明

女主幾正覺得女主本人加角色有D似JOY,點知上網SEARCH原來合作過

未睇過女主啲戲
初頭仲以為係女團出黎
wiki 一搵原來係演員
仲要拍過唔少劇

有無人睇無人知曉?

套劇個節奏好悶下
如實起碼有起伏位 呢套睇左10幾集都仲未有

咁你一定冇睇嫉妒的化身，佢做得唔錯，幾出

嫉妒的化身套劇頗有趣

套野拖到爆，如果唔係孔曉振做，邊個會睇

套rugal 第1集好尷尬
男主係監獄個訓練係做乜鳩 拍出黎好柒
第2集又係無咩張力 男主好似變咗配角咁 有D失望

係啊
睇完又要空虛一星期先有新一集
好驚佢停播

我仲要本身好冧丁仔都頂唔順

我睇左1集棄左睇個勢之後都唔會好睇

完全唔知做緊乜我寧願男主一開波就屈機
唔好咁多配角 一個英雄主義重好睇
拍佢d訓練勁無聊

個能力設定求撚其到我都費事睇第2集

頭十集好睇
之後拖到on99

結過一次了 頭兩集

用咗婚姻話題做主題嘅韓版愛回家
第1&2尾段總有突發劇情，套劇因為姊妹兄弟多(一大哥三姊妹)，所以每集情節 劇情枝節發展可以好多面

頭兩集可能就頭兩集關係，呢類劇內容都算唔錯，最少唔再見到有財閥乜乜大集團人物出現。我覺得出現嗰類人物韓劇嚟講幾老套吓

有冇人睇緊富豪辯護人
而家睇緊第二集
原本係宋慧喬做女主角
但係嗰時搞緊離婚
所以變咗signal女主角做
睇到有d尷尬
要佢扮後生做d kai的動作台詞
有d格格不入
但係我朋友睇到好後
話佢可以駕馭到好強悍嘅角色

套劇D分支全部都係講緊同一單案件,我睇到20集基本野已經交代晒,睇下佢後半有冇驚喜

下。。你講完我先goole到原來唔係南柱赫

終於睇哂梨泰院class 後面個兩集拖到呢

個個都係咁講，最尾重要做個半鍾，爛到

感情線之前都有巴打屌過
套劇D互鬥,個個各懷鬼胎拍得幾正

金惠秀都成五十歲，早 幾年係Signal又係扮後生我都已經頂唔順，依家又係扮後生，真係好大考驗雖然佢演技真係好好

所以我當宋慧喬做緊女主角
Ff女主角係宋慧喬
我覺得金惠秀岩做好認真強桿獨立正義的角色
今次做三流律師要出術贏官司
覺得有d格格不入
反而如果宋慧喬做依個角色
會有d似太陽的後裔
變番偶像劇咁睇
而家依套我暫時當signal咁睇先

金惠秀演技好係無庸置疑，但扮後生女真係接受唔到

好認真咁on9

主角邊個做都有得當
利申幾鍾意宋慧喬
諗緊睇唔睇佢套男朋友
但d人好似話套野幾悶

呢套睇左幾集真係頂唔順棄左，我真係笑唔出